(手動轉)灣仔金鐘各位手足請留意

屌 好撚內疚 手足
求下你地唔好再走上PP轉上去既半山斜路

話說發夢大家經歷過金鐘PP放題 大量無GEAR手足行到龜速兼企晒後排唔郁睇風景
要三催四請先郁 點知仲要因為灣仔內街橋底開TG而轉上半山斜路
個度次次都有班防暴狗得閒就匿係度
因為佢唔會俾你搞到半山D有錢佬ga
唔敢衝過右邊灣仔窄內街tg唔緊要 都可以博衝軒尼斯大道 雖然都可能照放tg
但絕對比上死位困住好
一乍上左去 後面又被風向帶晒上去
sorry嗌住唔好上山都阻唔到
灣仔內街個d即刻變左隊尾
popo中環金鐘向灣仔軒尼斯道一路推進過晒
困山個乍以為無事落反黎
結果就甘被查同拉埋

點解個個都係唔吸取教訓！
經歷過上次一戰都係唔吸收經驗嗰個都走個條路線！

大家可唔可以唔好再犯同一個錯誤

光復香港，時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫推

原來上咗山嗰班全部被查
好在佢哋都係和理非嚟

推